其實圍係到有咩用

一哥係屋企嘆緊茶 完全沒效

為左咁所以你就特登開個新帳號，辛苦曬